以家要改口叫米蘭肺炎

新冠肺炎疫情全球大流行，新冠疫情最早於何時何地爆發，亦是各界的關注點。美國疾控中心（CDC）發表報告指，意大利可能早在去年11月就有新冠肺炎確診個案，新冠肺炎確診者為一名4歲的意大利男童。此個案比意大利官方首宗確診個案的出現時早3個月。

仲早過武漢 全球屈撚左中國成年 香港人又7一獲 世衛走得勁前 一早話叫新冠肺炎咪算

CDC deepstate/投共

黑警搵人扮的

要我地中國食咗隻死貓咁耐
意大利病毒

Italy Virus

米蘭尋日出局就爆單咁既野出黎

支那fake new都信，波台唔係咁on9呀

唔怪得知支那買左國米

Cc台班仆街仲成日過中國播毒 話中國死左幾千萬人 原來唔關中國事 一直都無必要做假

又fake 你唔接受就係fake

推

希望內地人唔好怪香港人屈左佢地成年

我都怪錯左美國 原來唔係美國肺炎

Italian

川普有講China virus

呢啲undereducated嘅人無必要去學佢。

睇數字都知中國做得好好，好撚無辜真係

打個和算啦 以後統一叫新冠肺炎咪幾好

川普英文好撚廢

起碼要香港人道歉啦 成班賤種

原來一直都冇做過假我仲曾經懷疑過祖國報細數 依家睇返轉頭分分鐘係報大數等歐美唔好咁冇面

原來當初屈我地5毛個班係弱智

如果中國發源地 點解第一波個時台灣 澳門 香港都咁少 以家真係搞清楚曬

靚仔! 你邊度架, 來連登咁講野, 未死過呀!

唉，佢地知我地721 831咩事就唔會再屈

你P牌得黎講野有陣膠味

我721 既傷未好返 831 又一獲 我想搞眾籌養我下半世

我覺得P牌無資格講野

831 死左幾萬人你有無去拜祭

連登好中意咩都假 佢地接受唔到世界

聽講有幾萬人無交電話費 原來係真死

入晒去坐監交唔到

坐監其實洗唔洗交

攬炒巴幫手交

612 d錢洗得咁快可能就係幫手代交

係囉，中共最老實，𨳒你老鼠。

佢洗曬啦

如果真有其事又點會一年後先有人爆出黎

美國佬唔收錢都搞事啦

蚑共病毒武漢肺炎

唔係有張2019年4月 已經出現過武漢肺炎既新聞咩

若四川成都最近嘅疫情控制唔倒，可能又會全國開花，到時可叫成都肺炎

武漢十月爆, 早過呢個日期先會考慮

我懷疑係由羅馬傳去米蘭先

應該叫尾國肺炎，全尾國人都中

你都要攞d證據證明係fake news先得架

樓主係黑警 拉

12 月呀